一人一個人生嬲撚到爆既moment

我先, 呢個真係世界級
屌你老母打緊機果陣連續係咁lag同斷網, 原本嬴既結果變撚哂輸, 呢個moment真係好撚有衝動想掟撚爆部電話

睇到呢個post

我21分都無三大offer

樓主打機打上腦

俾人鬧鳩我呀嫲

搞野臨射一刻 crew control 叫番工

丁圖post冇圖